你地用咩耳機

想入手一個性價比既耳機 我一直都用iPhone原廠既 700-1200左右

65t/E8/M2

我用緊se 215，換左個藍牙線。
想換Fender A2

錫安劍

Now using Heir 10A

airpods

AirPods

好用？好驚唔見左粒

um pro 30

如果你好有要求我建議唔好用，因為絕對唔會隔音。純粹本身用iPhone先會選擇AirPods
至於，你話驚唔見咗粒。唔用嗰時我一定會擺返落個盒(順便叉電 )而且，戴上去真係好難甩

用lighting 轉插啲聲都唔錯
不過我係入CD file聽歌 無損
唔知樓主係想要咩類型耳機呢？

se 215 好公廁

之前真係用過幾個月，不過爛咗

試過AirPods 但係同原廠個一樣帶一陣已經好痛

apple既音質有進步過？

低音太重又太濛
用E2000 E3000 或者IM50好過

我用佢聽咗好耐都覺得好垃圾
無奈我係窮撚一個

要隔音好 聲清 同無咁易甩

cheap雞KZ ZST

價錢冇上限？

淘寶 唔係玩你

聽人講話im50好難帶 你覺得點？

700-1200左右都ok

Jvc fx850

每個人耳蝸都唔同
我嘅耳蝸冇問題

其實你自己出去大型耳機鋪試聽比較好
之後再格價

E2000認真唔差 又平 $400樓下
可以比多少少咪um pro 10 mmcx頭又可以換條藍芽線玩下

其實唔錯
性價比

仲用緊SE 215緊

Am pro 30

藍牙線有無介紹

個人比較喜歡喺屋企開大套喇叭
所以無特別追求靚耳機

汁隻im01 出左新一代之後降左價 性價比幾高

講難帶一定非Fender 莫屬
我用過IM70(IM50升級版 形狀一樣)我覺得冇乜問題 最好就係勾耳設計唔會咁易甩

你真好彩
我用好多比較大粒既耳機就會痛

我係做運動嗰時先會feel到痛。一般來講，我戴到冇電都唔會feel到耳痛

岩岩特價2xx 買左條x-power sbc1 。
不過不失。 唔多車/火車 都尚算可以，但一多車多人要拎個電話出褲袋。
通話要大聲小小先聽到。所以係巴士講電話有機會噪到人。
我覺得如非必要都係用有線好d

隔音唔錯不過over左樓主 budget

ER4P用左八年 無得頂

Shure同 westone 都有出 穩穩陣陣

求撚其買都得啦
反正iphone原廠咁辣殺你都可以一直用

se215 > JVC fxt200 > im03 >Campfire Audio Andromeda

IE80

電莖耳機

有無巴試過fender $1280嗰隻？

bks77is

用緊fxa2
覺得幾舒服

AirPods, BeatsX, urBeats3, Studio Wireless 2

用緊se535 red

ZSR 同ZS10 幾正

入左坑

可能你耳仔夠大

由se215轉去fender fxa7

ath-m50x

用緊 FXA11, 求放

B&O (Beoplay) E8 係咪貴得黎唔值？

FXA5 好似好少人用

rha t20

我會揀earin m2

Denon AH-C620 巴打點睇？

有線既就Er4sr/ er4xr
易推又隔音

睇落7、9多人用啲

因為我自己唔太鍾意重bass 同埋鍾意聽廣東歌 所以就揀咗FXA5

試過7、9、11 分別好大，特別11

11都有興趣 但太貴了

Bose qc35
Powerbeats 3

我想上 Thirdteen 6 所以放

FXA11個動圈電話有d難推

CM 13 6 更加一定要用 player 推

咩色咩價咩狀態？

zs10 蔗渣價錢燒鵝享受

1200去到盡 e4000同crearive in ear都可以考慮 當然平平地其實im50 e2000都聽得入耳

215>im03>andromeda>kz zs10

A12t/U12/E3000

Thanks 我想試下無線
因為有線成日屌屌fing 好唔舒暢
無線就推介earin m2?
Budget 大概E8個價

BeatsX,方便得嚟又可以粗用

推fxa11唔係咁易，連zx300加4.4線推都未推得盡，電話推就用返fxa2，不過fxa2聲一定唔係清

fx a2,聽流行歌唔突出，聽rock 同band一流，比較過佢同se215,靚聲少少，戴眼鏡要試戴下麻唔麻煩，個樣值$500

ATH-IM02

Ls50 > Ls 200 > qdc海王星 > qdc變色龍V6

儲多些少inear sd2s啦
好戴，fit耳道，iphone推得好，好聲

帶有線會耳痛但AirPods 就無

唔點隔音喎 半開放式耳機嚟
不過音場同音質都好好
利申 用家 好滿意 用ip7聽

64audio

airpods

B&O E8

B&W P5

FXA11只有黑色，10k 有盒 線齊未用過！

IM03

Earin m2好似平過e8
但m2戴得舒服啲

se215

RHA-T10

E8

價唔係好岩
幫巴打推

Ma750

Thanks 🙏🏻

變色龍

Qc 35

Sony WI 1000x

B&o e8

FXA9. 想換VE8

jh 10x3

campfire polaris

想問有冇人用緊鐵三角LS200is 有冇咩評語俾小弟 糾結緊買唔買

條線好廢
用左一個月唔夠就爛咗

LS200 你覺得點

相比起其他幾隻ls無咁垃圾 但亦都無乜特點

小弟本來用緊se 315偏向鐘意人聲 想轉啲類似勾耳款 試咗200 價位最平$1780 仲諗緊

xba n3

人聲可以去試試e4000 香港好似賣1180
隔音無ls咁好 不過都可以掛耳戴 同舒服過LS

Westone 4R

AirPods 同 Westone W4

RHA T20

thanks

睇黎要去試試kz zs10 zsr 講到咁抵屌

升20la
ps 兩款都有用

ZS10 ZST ZSR ES3都有
ES3戴起黎舒服，ZS10都幾好 ZSR好粗 戴一陣就會痛
ZS10 蔗渣價 燒鵝味道 幾平均 人聲算比較出，盲狙都得

求其６,70 蚊果d Panasonic, Pioneer 廢野

斷線都唔肉赤

其實啱啱仲試咗呢款 但對我嚟講太貴 最平$2800左右

ZS10 易唔易壞？升級線有無介紹

20岀左黑色好似好正
不過佢筆直唔夠

我幾隻KZ都無壞過
ZS10用緊條淘佬8絞銅鍍銀4.4線

黑色果隻係幾正
但我自己都係鍾意銀多D
之前係hmv買減價14XX
依家唔知有冇lu

頂 你講到無壞過，搞到我想試完啱心水就淘翻黎就算

Zs10 我用咗幾日壞咗右耳，淘寶貨主寄返一隻俾我但要自己俾運費。

但堅抵玩

用過im50 真係唔差，而且都唔難戴。
而家用緊fxa7 ，之前用咗一個月就壞單元

有部全新westone w50想放

是咪點醒細佬唔好買淘寶貨

係 太多人只係睇個牌子 只係用心聽

搭單問下，fxa2 換shure 條藍牙線得唔得？會唔會對音質有影響

依個價位嚟講
200人聲好出色
但個人覺得啲聲太過尖
其他方面都麻麻地
依個價位 qdc海王星 比較好

利申 我對LS200買水貨1300左右

仲有就係LS換線好麻煩 個頭好少地方有
LS200都已經好耐無聽

Qdc 海王星幾錢左右？

1680 講價有得再便

Shure條垃圾SBC線就算吧啦

搵日去試埋

有咩推介

想問下fxa2同se215大家會點揀？

唔係。
快D買，堅正。

Rha ma750

全個post計埋我4個T20

用緊sd4s 想放左佢 換sd5s/pp8

UE TR 10
除左壞左條線用左7年

買完AirPods
條幾千耳機直接飛落垃圾桶

Airpods
LS200
E900M

im02

N3AP

Kef

Audio Technica ATH-LS200

ATH-LS70IS

Sony x3ab

鴨記Sony$20

M50x

淘寶啦

Se535ltd
淨係聽人聲

W6

westone 果條

t10/20

that10/20

rha sorry

自膠一打

用過返唔到轉頭

太方便

仙女座再加zx300

FXA11 ，想轉Lola

SE 846
Aroma W12
64audio A8
Ice lab ex03

Final e2000.
500蚊以下算OK 不過有一邊無聲，要拎去保養

Akg k350 音質好麻麻

SE 535 未有紅色個時就入手

zs10幾好聽

airpods
zs10
灰黃鸝
im70

巴打SD4S會放大約幾多$?

ve6xc

用iphone嘅都係用佢條賓周仔定另外買藍牙線？

TH900MK2